[文宣教育系列] 中英聯合聲明超級懶人包 Video

“中英聯合聲明“ 相信每一位香港人都聽過依6隻字，而近期開始多人提起, 咁究竟依一份聲明既內容係講乜野呢？

英國同中國兩個國家一直對依份聲明有無效仲一直爭論緊。

而今次逃犯修訂條例如果通過，就會摧毀依份聲明入面提過的承諾。

透過依個超級懶人包短片將中英聯合聲明，由巴絲聲音導航，精簡咁帶
出裡面既內容，幫助各位了解而家既情況。

覺得有用, 請幫推POST同share俾身邊既人了解啦

再大家要記住當日大家曾經講既野
兄弟爬山 各有各做 齊上齊落
不受傷 不被捕 不分化 不割席 不督灰 不撤不散

Credit to:
Background Music from YouTube Audio Library
Pictures: 反送中文宣谷Channel 文宣巴絲制作

幫其他巴絲Forward link:
【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

謝推POST

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

Pish

推

我無野講

絲打把聲好pro

唔好俾啲鬼帶走個風向

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止

抗爭條路仲好長
增加知識望清大局係好重要
每個想贏嘅都入黎睇下
本身知嘅當重溫

支持樓主開多啲知識post

多謝樓主支持
我地會繼續出, 同埋係文宣稿件GROUP搜集下一D新既圖
希望資訊同知識普及, 提升士氣
毋忘當初訴求
毋忘義士付出同犧生
大家加油

Push

連儂牆唔止係打飛機，仲可以接觸群眾

推

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

連儂牆唔止係打飛機，仲可以接觸群眾

出

未睇先推

識貨

實用

push

(No offence)
把聲好響好「嘈」
讀白用磁性tone先容易聽落去